====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la raison en est que , fondée sur les artères radiales existantes ou sur des artères à créer suivant des tracés analogues , elle ne constitue au fond qu ' un radioconcentrisme desserré (2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

